死差佬企喺咪錶前等夠鍾抄牌，點知柒左!

今日夜晚近7點，差一分鍾就逾時，我剛好到入錶，就見有兩條死差佬企喺個咪錶前望住等夠鍾，之後仲同我講:嘩你好(蚊)喎。

啲死差佬咁垃圾，賊又唔見佢識捉，其他交通問題又唔見佢抄(亂過馬路等等)，係咪食飽飯冇屎屙，冇野做到要等個咪錶夠鍾抄牌?

*****純粹唱下啲差佬柒到冇朋友嘅野*****

佢地有名你叫架啦

一啲啲 有啲幾好 見過double parking時 會特登等你走曬 最後唔走過啲先開單

差人做嘢唔洗你教

係咁㗎啦，上次除夕煙花泊喺遊輪碼頭海旁，成列車等咗幾粒鐘，班鐵馬行喺側邊都無趕車，以為無事，屌佢老母十一點五十分臨倒數著燈趕車，幾撚無鳩聊

連登好多人支持黑警㗎

又要講返個幾年前個單野
明明仲差三分鐘先到五點
D警犬夠膽死320我
仲寫係五點
我睇下手機寫住4點57分
我立即跑去油麻地警署（舊警署，個陣仲未搬）
去到報案室4點58分
我就成張抄牌對去佢塊面到，對佢講

我=
警犬=
你望下張野寫幾多點
5點
咁你答我依加幾多點幾多分
4點58分
乜原來你地識得預知未來？
唔好意思啊先生...我.....
你同我call抄我牌個個人黎
（ 搞左一陣叫左抄我牌個條警犬 黎）
唔好意思啊 先生
可能係我搞錯左個時間
唔會有下次

我都計到岩岩好4點59分左右會上到車走人
屌佢老味想搏鳩我大霧

你就泊正響警察局門口？

東莞街行過去1分鐘

咁你過完去再返去㗎車到咪真係過咗五點囉

作故仔都要合理先得架

搵人渣走左啦 你以為我會諗唔到咩

巴打反應好快真係一接到 就飛奔過去

東莞街跑去舊警署1分鐘一定得啦
（300幾磅個d另計）

冇成本又有得玩野

你都好勁

呢個真係好好笑

我仲見過啲差佬成條街都唔抄唔趕車，只抄個逾時泊車，真係白黐

再補充*****
今日泊土瓜灣啲後街(盛德街)，基本上入夜好靜，都唔明佢地抄嚟做乜，同一條街其他違泊嘅車又冇抄，呢排多白黐投訴人唔入錶?

以為得你一個嘛

捉茶抄牌你就叻

洗碗又唔見你咁叻

我都試過 仲有成三分鐘就企係到等 我就係餐廳入面望住食緊野 差唔多到時間就行出去入錶 兩條死差佬尷尷尬尬笑笑口咁行左去

無知一問抄牌落左簿就收唔番

鐘

人地除夕前 仲開工 你想佢地點先

鍾咗四五次

你講埋街名一陣日日抄

砌你生豬肉你都吹佢唔脹

我覺得逾時泊車仲仆街，霸撚住個車位，人地先局住泊街

做狗要你幾時返就幾時返
請之前已經知架啦

咁你之後點?

咁你不如講傷殘霸住個銀錶位，佢地唔駛入錶。
唔入錶同再霸住個錶位有乜關?
假設我泊四個鍾，入唔入錶都係泊四個鍾，入左錶啲錢入左你袋?
會否你老鳳以為人夠鍾就唔會再繼續泊?

上訴囉，再唔得咪上庭囉！咁玩法

其實抄一張係咪有佣收

咁不如個個唔駛咁辛苦等咪錶，直接泊街仲方便啦，原來同一條街只抄咪錶，違泊冇事，咁咪又助長違泊?

有錢人表示320 per day 泊車費，時租都係14蚊一粒鐘

過鐘再抄，點止320

你都on9, 法例容許傷殘唔使入錶，同你正常人泊咪錶位又唔比錢，兩樣野黎
你唔入錶就自己抵撚死啦

隔幾耐可以抄多張

取消返張野囉之後走囉
本來想叫d白色衫出黎講
不過見佢地死狗咁既樣又覺得好可憐咁